仆街侵侵，下星期一又跌幾多？

drop to 0

2650點

唉 我隻近牛啊

Ching因咩事咁睇唔開熊市入牛呀

熊市儲貨牛市賣

見星期五尾市有承接
trump trump唔講2000億。
唔小心入左264牛駁反彈

估都估唔到， 原來香港個市咁多水份可以跌

264 可能連諗點樣再部署既機會都冇

見唔對路不問價放

跌5000點以上

好彩止蝕左牛

開市前暴跌51點

比人打左靶啦 跳樓都唔掂

跌到落21000囉

ho ball 落到23000就發達